滿地開花

滿地可連濃牆
Montréal, Québec, Canada